大家追縱咗邊幾個波台會然

佩雷斯主席
世界情色王
N_Bendtner
H_Lozano
朴初瓏(心心眼)
James奔

已故：港毒之父

開呢個po果隻狗

唔怪得咁快

耿鬼代理我acc開po

發現除咗james奔全部都有份咁上下廢

笑西

自己

Blocked
樓主
N_Ben
蓋
肉酸
笠水
羅狗
濕鳩xxxx
沙xx卡勞
牙路
禮志
朴初瓏（心心眼）
S_Kagawa

多到數唔到

你出名垃圾

單機上波台？

你點知的

連X懦夫

活著何求

我follow左lily同james

我follow左 世清 佢一出post就撚狗

淨係追蹤樓主

follow個百度狗真是他媽的nb

lily啲私了系列幾高汁

你宇城飛funson?

因為夠高汁？

only港父

你25佢

抵啦 背信棄義

夠on9

我啲笑話ok高汁

但唔會25你

佩雷斯主席

以家絕左刊

點解？呢排大把人應該私了啦

佢以家變左cc tai

你

唉 無計d人盲反我 搞到無心

路gorgor

你25我

咩品種先會追蹤佢？

世清嗰類

樓主

你follow狗？

我系狗

唔講政治系列都好高質 我真心支持的

覺唔覺系列都屈

每次你一留言政治po就見到有人話你出名5毛

佩哥嗰啲真心高汁